市民應設立「政府信用評分系統」

可以客觀評價市民對政府信用度
信用度必須政府本身遵守憲法、執法部門遵守法律、回應市民訴求先可以回升
市民會持續示威抗議、不合作，直到政府信用評分去到合格線以上

保皇黨：滿分
功能組別：滿分
深藍港豬：滿分
老人院：掌心雷滿分
最後政府高分 冇問題

本系統由市民設立及評分

由市民真心真誠咁設立同評分

同淘寶評分一樣永遠滿分